香港賽馬史上首匹「四歲三冠王」佳龍駒戰死沙場

上場G2過終點停哂，仆街大摩做幾多帛金呀

操勞過度

無啦啦跑場G2

屌你老味真係虐畜

大摩仆街死啦屌你

見到以為假新聞

上次跑傷左啦
今日做場大戲然後啪埋佢

好彩冇買佢

我都覺得係咁...
浪費左隻好馬

仆街 俾人格硬推出黎呃錢